粉嶺中心反價至705萬沽 創屋苑新高

市民留港抗疫，帶動二手成交回升。中原藍浩然表示，買家搶盤意欲高漲，粉嶺中心首次升破「七球」，B座頂層6室連天台特色戶，實用535方呎，三房間隔。業主原本700萬元已肯賣，放盤不足一個月，近日吸引兩組客爭購，最終搶貴5萬元以705萬元易手，破盡新高紀錄，買家為換樓客。他稱，新界北區本月首四天已錄25宗成交，屬近年最旺。

粉嶺七球成交

九龍業主們見咁多大西北破頂新聞有冇唔開心

要升成個香港一齊升架啦，同跌市同理

有冇人有數據過去咁10年8年 新界九龍港島地區邊個累積升幅高啲

btw 一定又係左手交右手chok指數 唔計

唔難係咪俾人ban 左？ 好耐無見

係 有post講

［突發］其實唔難比連仔ban左

Hi aa

大西北囉咪 嘉湖個d

最近太多第一城/粉嶺新聞

唔知未來仲係咪連燈仔最睇唔起既大西北升幅大啲呢

近日吸引兩組客爭購

相反九龍業主更可大條道理進取叫價囉

利害，唔知乜人係度買緊

淡友呢？？？快撚d出離講兩句

呢個盤都算半上蓋物業啦 唔洗落雨5分鐘行到 諗得粉嶺上蓋 通常都揀佢唔揀粉嶺名都 唔知有咩暗病

粉嶺而家要住到大塘湖先平喇

天台屋
算特色戶啦，唔計

7球點解要住粉嶺 又舊

真係乜人都有，上2個禮拜，見到有人落疊簽約買大陸樓添
(門口電視狂loop肥媽讚好大陸樓盤果D大陸地產公司)

其他地方邊黎500呎
不過北區真係狗也不屌

東涌 青衣都正達中環 又唔見爆升

呢排無晒自由行
環境清幽呃得吓人
一開關就見真章

支那人 水貨客

一早講過唔買就on9

香港樓市經歷過
貿易戰,反送中,黑警開槍殺人,
肺炎

不論係天災定人禍
樓市都係升
樓價gogogo

等睇出年太古城5000萬
廢西三寶1200萬

青衣真係唔好住

粉中同上水隔好遠既 反正粉嶺人都好少落上水行街

個別例子, 唔計

早幾年買聯和墟都差唔多一萬蚊呎

粉中B座行遠好多喎，用十分鐘駁商場同天橋行去火車站就差唔多。

粉嶺名都因為係華樓，出名質素差，你行下街睇下商場外圍幅牆已經見到好多裂痕或甩紙皮石，屋入面就好多單位都外牆滲水。

不過粉嶺名都既地理位置無敵，交通方便，連埋粉中同祥華村商場，衣食住行已經無缺。

其實水貨客一直都冇殺到落粉嶺
利申粉嶺人 如非必要都唔會落上水

7球 500呎30年樓 鐵路沿線
新界都唔少
不過可能買家貪個天台
但天台好睇唔好用 負資產黎

居然 即係唔多支那人？

牽晴間係咪較優質

粉嶺人表示完全唔值

如果有人走上我個天台跳樓
咁樣算唔算兇宅？

唔係有得鎖架咩 除非自己冇鎖好

粉嶺aa狗？

新過粉中同名都
上過去牽晴睇樓，lobby光鮮啲
但交通就依靠巴士，行去粉嶺火車站應該要15分鐘。買嘢靠華心華明花都牽晴同碧湖既商場，食店都ok多選擇

後來我都係揀左買粉嶺名都，因為最近親人既屋企。

睇好元朗半新樓

B座咪遠百零米, 但個VIEW就好開揚, 好過三期內園樓景

二期

粉嶺嚟講本身啲屋邨都起碼有20年歷史 新移民都唔多

由火車站行，首先行入粉嶺名都商場，出左名都商場之後行天橋過粉中商場，粉中商場行到尾入停車場，行到尾二座先到B座，咁樣數都多一段路，哈哈，係既，唔係遠好多，比起要入聯和墟起火車站排小巴條人龍，已經方便好多。

AB兩座應該靜啲，因為唔近馬路
我試過睇祥華對面嗰啲近馬路單位，6樓，一開窗就好嘈

我本身住名都一座高層，都會有車聲，但都無粉中咁嘈

對新運路就嘈啲，主要係巴士
仲有粉嶺公路深夜啲響喉撚
但鐵路盤係新界點都秤高一線，價都硬啲

響喉撚正仆街黎

YES, 我發覺講親響喉L都萬人齊屌
唔明點解好似冇咩人跟呢個議題, 又冇聽過要立法管

粉嶺一向都少自由行，商場又細又舊，有上水唔洗過粉嶺

華明華心比較多

好叻呀你

又升

睇你搭唔搭港鐵。
唔搭幾好，搭就粉中好d

做煩膠 日撚日投訴 1823

搭鐵的話粉中名都方便，睇用家搭開咩啦

死獅子銀行將大部份估價提高 各位業主可以先check下 自high了

粉嶺係東北

天台唔計

咁頂樓落一層應該要平幾多

衝上兩萬尺不是夢

20萬左右個天台大約加

啱啱 check 自己層樓 hsbc 估價升返少少

其實頂樓對落先好, 至少天花漏水機會細好多

Yes 鳳凰樓最好

我住個度 頂樓單位又係連天台賣,佢 天花漏水整完唔夠四五年又漏過, 整一次又洗十個八個
最近直接賣尻左佢算數